nvidia freesync驅動已出

34uc98得55-75，較到35-75唔會冇野出，但45fps樓下開始個moon會閃下閃下

點試隻幾HZ-幾HZ

用CRU摸個freesync range，再用nvidia pendulum試fps反應

睇完都唔係好明 我自己再GOOGLE下先

閃閃下=有BUG?

LM

買左A卡N記而家先出消息

個mon頂唔到，flickering

CF791 freesync range 80 to 100
用緊2080ti keep到呢個range
enable 左 G sync
但感覺分別好似唔大

C24FG73
it just works

正喎

其實係咪即係要試到隻MON既RANGE係由XX-XXHZ唔會閃爍
之後就控制隻GAME既FPS要係上面XX-XX既數字?

yes, nvidia pendulum有得較fps

THX 咁我番到屋企試下

試下用cru 30-100

55fps以下會閃
好彩個mon係100hz
打機有得用喇

我較高曬D SETTING FPS DROP到50幾60之後
好似有些少感覺
以前會覺得好LAG
依家好少少

開個pendulum咪知係咪真係work

可唔可以請教下點set?
用緊c27fg73

我啱啱先發現原來都係有問題

btw, 喺隻moon個menu開咗freesync先
之後nv控制面板左邊會多咗一項叫"設定G-SYNC"
入去開晒所有嘢
之後去左邊嘅"管理3D設定"
"廣域設定"嗰頁有一項係"監視器技術"
確認吓係咪"G-SYNC Compatible"如果唔係就改返啱

感謝,不過有咩問題

電腦cold boot之後(我唔肯定) freesync有鬼影
reboot隻moon可以解決問題

係咪呢12隻就可以enable freesync

基本上你個MOON有FREESYNC的都可以試

用緊C27HG70 唔知點解係nvidia控制面板到搵唔到g sync
已經更新左最新嘅driver 同係個mon到開左free sync先 但都係搵唔到 想問下係咩問題